「緊急」IT白痴想問VPN問題

我同我屋企人都諗住裝VPN，咁依家NordVPN可以俾6個devices
我想問如果屋企電腦嗰啲連Wi-Fi，咁rounter 係一個device?
點樣幫rounter裝VPN

推阿 救命阿

此外，如果您將 NordVPN 與您的 路由器連線，NordVPN 只使用 6 個可用空間之一，就可以保護您的網路的每個裝置的安全。

同埋係Router

通常呢d都係計一個acc同時登入數
你rounter set左咪計一個
rounter下面device唔再開cilent 應該唔計

Router 應該唔係一個device 喎

利申 唔係好識 等IT人答

有冇人試Router裝Vpn後打機
會唔會lag

你隻咩牌子router?

Linksys

咁應該可以login左佢之後係個control panel睇下有冇vpn既plugin去裝

邊部

得 WRT32X/WRT32XB AC3200可以用
其他要刷firmware 煩到死
如果唔想煩就買佢個網推介既 Asus: RT-AC86U, RT-AC88U (AC3100), Asus RT-AC68U (AC1900), RT-AC5300

你插滿哂都係計一個
但係bandwidth係share去同一部VPN server
無得分流
openwrt/lede/merlin可用openvpn
記住config埋nord 個 dns server, 唔係會dns leak
bgp hijack就唔係隻隻機都無事，越南係ok的

一定會 你當平時command係入完Router之後出電腦 用左VPN之後係每個command都要出完去外國 再返嚟入Router再出電腦 一定慢好多 latency亦都會大好多

fuck, 我係linksys白色盒嗰隻唔知叫乜名

IT白痴搭單一問
開咗Windows版VPN 仲需唔需要開Chrome Browser個VPN extension?

唔使

你上192.168.1.x
(Google搵你router 版子login page 咩ip)
登入後 去VPN option嗰度睇下有無openvpn
（唔知密碼的話 搵埋default password)

打機唔駛用vpn
冇人查你

隻 router 有冇得較打機唔開 vpn

應該最好開埋
多重保障何樂而不為？

部router直情開vpn 打機

我不嬲就雙管齊下
轉兩次 ip 有多一份安全感
你諗你

會高ping d

我用nord ，因為我開咗double vpn/ onion over vpn
諗緊再用nord嘅chrome extension再連多一次會唔會係做多咗姐